寶寶要減肥又好肚餓

典算呀？

寶你老母臭閪-.-

食屎減肥法

What ar 5p撚

無屎喎

我想試樂富新開間瑞士咖啡室

餵我

寶寶想屌你老母 但寶寶不說

john？

遠

when

屌你老母

Goooooo

屙

No

屙唔岀

夾我

now

-.-

夾屎？

Help

幾時死

唔想起身 不了

點夾